今日626民陣集會，追究黑驚同釋放示威根本就唔係重點

626民陣集會重點係G20
乜你地覺得其他國家嘅元首會幫你哋做啲咁雞毛鴨蒜嘅小事
梗係聚焦香港民主化嘅情況啦
你唔會預期侵侵同習近平一齊傾呢啲

仲有連登仔係咪失左憶
屌人哋話我要真普選令到場集會失去焦點
我屌你啊
報紙頭版上面第五個訴求唔係話爭取民主化咩
你哋自己加落去你自己都唔清楚？
人哋咁做都係和應你個國際報紙廣告

G20 is our target
Add oil